［三國群英傳M］18/2 中午12點玩得

有冇巴打玩蒼天ser (ser1)魏國

當年小學雞勁鐘意玩
打算入坑

推

我Ser2

巴打打算玩咩職

反猛掛 睇下一出有冇雙手